有冇邊間黃店可以切蛋糕

有個朋友就生日諗住整個蛋糕比佢 想dinner係間餐廳到切埋 中西日韓泰乜柒都得 係黃 夠好食就得

唔係加錢就得咩？

200切餅費

fairwood